買完V10，而家先出優惠價買Dok

跪求有無巴打們搭單比細佬買個Ｄｏｋ